最近睇緊黑道律師

有無人都追緊呢出？

有 又要等幾日先有得睇

Netflix 《黑道律師文林佐》討論區

女主角好醜樣
梨泰院女主角又係咁醜樣
咩事？韓國人係唔係覺得天然樣就係靚？